本人疑被裸聊勒索，報唔報警

輸鹽濕玩skype出事，佢叫我入50000, 我暫時淨係入左50比佢，報警拉唔拉到

拉到 完post

唔好呀！佢可能會sd你jj相俾人

48歲(中伏)

我都擔心

係咪破產官條八婆搞事吖

48歲（鹽濕）

驚閪咩 佢地放你上網過一排都冇人記得啦

你post 左先就無人敢勒索你

驚閪咩 邊個會想睇

唔洗理佢啦，無人想睇你條丁

想引我？

我驚比人笑短

有閪ner咩你 死閹人

月經

?

其實點解會有人肯比錢
咪由佢post囉 一兩日已經冇人記得
2日後又一條好漢

入50個下笑咗

入埋尾數比人啦 屌

屌成包煙既錢咁就比左人， 你沒用啦

48 歲（裸聊）

巴打，係咪呢條八婆玩野呀

唔理就無